睇中左幾個AC Router揀邊個好

想買返個Ac Router係屋企 筆直六百鬆啲 下面幾個邊個無伏又耐用 ?

ASUS RT-AC55UHP $650
Netgear R6250 $650
Linksys EA6700 $680
想穩定 係咪去旺電或者黃金買最抵 ?

沉得咁快

$600都係入門級，牌子睇你喜好，價錢就上網睇

即係呢三隻都無咩大分別？

上去哩個網search 下個router
對比下router 的 spec

有做過對比 睇落無咩大分別咁 係咪買隻岩心水就得

睇你屋企有乜上網要求，600入門級你要求穩定係ok。
但講到真係對速度，範圍有要求，真係要睇多幾個spec。用乜chips做nat ，port有幾快，天線用乜chips功率又幾多。。。

其實我鳩up,詳情留俾其他師傅。

我要穩定得架啦 間屋又唔係大 想佢食得哂個100mb炸

100mb就隨便吧

我覺得asus d router最好用

Asus啦

100m 就唔使六舊水啦
百零蚊買多兩個都得

自膠冇AC

ASUS AC52U

1000m買咩好呀 around$600-700到

Ac66u
或者netgear 囉

唔好用netgear。

用緊EA6700 wifi食得晒500mb
不過仲有得賣？唔係停產左好耐啦咩